乜都up wts gp又招人 無年齡限制禁錄音

放假悶又冇人陪可以搵我地睇下有無人陪你啦，純吹水都得

日日都好多野傾 返工返學生活事 有乜想傾岀聲就得

已搞過好多次聚會 除左飯聚 當然仲會有睇戲唱k行街個啲啦。夜場團飲下酒就唔少得㗎啦

歡迎隨時加入依個大家庭，外國嘅人都可以入黎吹水等回港搵我地玩，我地都有外國嘅巴絲打

潛水/發言量過少自知唔啱嘴型勿入
入到gp打5p字嘅更加咪入
基本上格劍gp嚟 搵食嘅可以慳返啖氣

格劍

全部加左

抱歉打錯電話number..

再填多次

留左

pm完又走就咪pm啦 又唔係pm完即日加你

加曬所有人了